冷氣軍師麻煩用啲時間去叫醒港豬同分化藍絲，唔駛再討論前線點做

唔駛再花時間討論攻定守，佔定唔佔，因為你唔响現場，呢場運動咁耐，一直都係 be water

相反呢幾日，尤其1112之後，多咗港豬醒，有好多五個月都仲係吃喝玩樂嘅人，呢個禮拜都關注中大

亦都有藍絲因為唔同意黑社會打返轉頭而開始分化，亦有撐689反林奠嘅黨，其實唔難明，國民教育同雨革對佢地來講係689處理咗，但今次單野林奠處理唔到，用呢點已經可以分化到一班藍絲反現屆政府

唔好睇少港豬轉黃或者藍轉黃嘅力量
一個已經可以一傳十十傳百
請冷氣軍師出手，唔駛再花時間討論前線嘅野

推